今朝有個好pure好斯文嘅女仔無帶遮, 問我可唔可以遮佢去附近巴士站

我口疾, 口疾疾疾疾咁話梗, 梗係可以
開遮行咗兩步之後, 我唔小心望到佢條頸塊白滑肉, 分心之下成個人滑住咁彈跳咗成級梯, 轉頭望佢一個人企喺到已經淋到濕哂
跟住我掉低把遮, 把聲震震地但又有少少man咁話: "唔使還", 之後自己急步走咗
而家諗返喺, 其實我係咪錯失咗一段好大機會發展成愛情嘅關係?

梗係留聯絡約拎返啦

雖然咁多路人之中佢搵正我來問應該係睇中我啲乜
但始終覺得口疾同滑梯個part有啲失威

好心你啲死毒撚就唔好諗太多

如果係無野
點解佢唔搵個高啲嘅路人來遮佢遮得方便啲?
利申: 1.64m

就係揀正你啲明知自己冇機會嘅

唔係呱

依家D女仔咁隨便都有

我都有少少意, 意意意外